[{"question": "https://www.zhihu.com/question/302194898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302194898/answer/539993724", "content": "\n\u5f88\u5bb9\u6613\u88ab\u522b\u4eba\u8bf4\u7684\u8bdd\u5f71\u54cd\u5fc3\u60c5\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35691051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35691051/answer/488776510", "content": "\n\u653e\u5f03\u4fdd\u7814\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26630283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26630283/answer/552047635", "content": "\n\u5047\u5982\u628a\u4e00\u4e2a\u4eba\u7c89\u788e\u6210\u539f\u5b50\u518d\u7ec4\u5408\uff0c\u8fd9\u4e2a\u4eba\u8fd8\u662f\u539f\u6765\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266886199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266886199/answer/553781537", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u9ad8\u4e09\u4e00\u4e2a\u5bd2\u5047\u52a0\u534a\u4e2a\u5b66\u671f\u5c31\u9006\u88ad\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4f8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281282523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281282523/answer/551055331", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8868\u60c5\u5305\u8ba9\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29295145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29295145/answer/543961174", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u7cdf\u7cd5\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304093026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304093026/answer/559409001", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303366747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303366747/answer/557811003", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cd5\u9662\u5224\u4e09\u661f\u65e0\u6b3a\u8bc8\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294966068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294966068/answer/558621590", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u8bf4\u8fc7\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u7ec6\u7ec6\u54c1\u5473\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271736973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271736973/answer/561085433", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u548c\u4ee5\u5f80\u8ba4\u77e5\u5927\u76f8\u5f84\u5ead\u7684\u79d1\u666e\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304466778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304466778/answer/544393287", "content": "\n\u8fdc\u6d0b\u6df1\u6d77\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6781\u7aef\u8d2b\u7620\uff0c\u5982\u4f55\u6062\u590d\u6d77\u6d0b\u7684\u751f\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33410132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33410132/answer/540411543", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u80e1\u5fd7\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306537777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306537777/answer/559784070", "content": "\n\u5982\u679c\u9ad8\u4e2d\u751f\u80fd\u8bc1\u660e\u54e5\u5fb7\u5df4\u8d6b\u731c\u60f3\uff0c\u4f1a\u88ab\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6570\u5b66\u7cfb\u4fdd\u9001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266333613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266333613/answer/560997531", "content": "\n\u725b\u987f\u665a\u5e74\u4fe1\u4ef0\u4e0a\u5e1d\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24616681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24616681/answer/561043202", "content": "\n\u9ea6\u514b\u963f\u745f\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26121936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26121936/answer/541520354", "content": "\n\u65e2\u7136\u8001\u9b54\u6756\u80fd\u8ba9\u5176\u4e3b\u4eba\u6218\u65e0\u4e0d\u80dc\uff0c\u9093\u4e0d\u5229\u591a\u548c\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u51b3\u6597\u662f\u600e\u4e48\u8d62\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307006556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307006556/answer/559954618", "content": "\n\u6e56\u4eba 127:101 \u80dc\u52c7\u58eb\uff0c\u8a79\u59c6\u65af\u53d7\u4f24\u79bb\u573a 17+13\uff0c\u5e93\u91cc 15 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u5723\u8bde\u5927\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/550519476", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306800516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306800516/answer/558963026", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u662f\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9762\u58c1\u8005\uff0c\u6545\u4e8b\u60c5\u8282\u4f1a\u600e\u6837\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306715887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306715887/answer/558212242", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5fb7\u739b\u897f\u4e9a\u676f\u603b\u51b3\u8d5b iG 3:1 TOP\uff0c\u65f6\u9694 1815 \u5929\u518d\u6367\u5fb7\u676f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/559281826", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280061531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280061531/answer/534358976", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u6700\u706b\u7684\u65f6\u5019\u706b\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303832773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303832773/answer/541506240", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u5927\u8111\u6ca1\u6709\u601d\u8003\u6216\u53d1\u51fa\u6307\u4ee4\u65f6\uff0c\u8eab\u4f53\u4f9d\u65e7\u505a\u51fa\u884c\u52a8\u7684\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306697859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306697859/answer/558064490", "content": "\n\u5047\u5982\u7f8e\u519b\u767b\u9646\u4e2d\u56fd\u4f5c\u6218\uff0c\u5728\u53cc\u65b9\u5747\u4fdd\u6301\u514b\u5236\u4e0d\u52a8\u7528\u6838\u6b66\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u7f8e\u519b\u80fd\u63a8\u8fdb\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u7eb5\u6df1\u591a\u5c11\u516c\u91cc\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300851303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300851303/answer/547394486", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4f1a\u6b65\u65e5\u672c\u8001\u9f84\u5316\u7684\u540e\u5c18\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272253499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272253499/answer/506873216", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u65a9\u7537\uff08\u5973\uff09\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305918713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305918713/answer/554633979", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u53f8\u5728\u88c1\u5458\u7684\u540c\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d1\u5e03\u5927\u91cf\u7684\u62db\u8058\u804c\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51473488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51473488/answer/549675949", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u74f7\u7816\u5b9e\u60e0\u53c8\u8d28\u91cf\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36147698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36147698/answer/502859028", "content": "\n\u6700\u5f3a\u58ee\u7684\u7537\u4eba\u53ef\u4ee5\u5f92\u624b\u6253\u6b7b\u6210\u5e74\u8001\u864e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267168638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267168638/answer/540449929", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u65af\u5185\u666e\u5bf9\u975e\u65af\u83b1\u7279\u6797\u5b66\u751f\u7684\u6076\u6bd2\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20168956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20168956/answer/527257792", "content": "\n\u7ed9\u732b\u6d17\u6fa1\u5bf9\u5b83\u6765\u8bf4\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266837866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266837866/answer/548049256", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u8003\u4e0a 985 \u7684\uff0c\u6bcf\u79d1\u591a\u5c11\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304198849", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304198849/answer/544690792", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u600e\u4e48\u770b\u4e2d\u65b9\u7684\u6b7c20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21234608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21234608/answer/536696841", "content": "\n\u4f59\u989d\u5b9d\u5b58\u51e0\u4e07\u4ee5\u4e0a\u624d\u503c\u5f97\u6298\u817e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302718733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302718733/answer/535918886", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u795e\u5947\u52a8\u72692\uff1a\u683c\u6797\u5fb7\u6c83\u4e4b\u7f6a\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29669880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29669880/answer/537524933", "content": "\n\u300a\u54c8\u5229\u00b7\u6ce2\u7279\u300b\u4e2d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54c8\u5229\u6700\u540e\u548c\u91d1\u59ae\u5728\u4e00\u8d77\u800c\u4e0d\u662f\u8d6b\u654f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301952562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301952562/answer/554517864", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6536\u5230\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u5feb\u9012\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302934261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302934261/answer/538125864", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u53d1\u751f\u5ba1\u8ba1\u821e\u5f0a\u7684\u9886\u57df\u548c\u62a5\u8868\u9879\u76ee\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21655944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21655944/answer/534903351", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6734\u6811\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62859308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62859308/answer/511671506", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u6709\u8ba9\u4f60\u60f3\u6390\u6b7b\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31840811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31840811/answer/492763581", "content": "\n\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\u7684\u4e16\u754c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296491396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296491396/answer/529067022", "content": "\n\u76ee\u524d\u8c01\u7684\u56f4\u68cb\u6c34\u5e73\u80fd\u591f\u64bc\u52a8\u67ef\u6d01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29605034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29605034/answer/529700864", "content": "\n\u611f\u89c9\u6bcf\u6b21\u505a\u65b9\u6848\u5f88\u5403\u529b\uff0c\u5efa\u7b51\u8bbe\u8ba1\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u987a\u5229\u5730\u60f3\u51fa\u65b9\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/490608381", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u4f53\u9999\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300404826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300404826/answer/551496952", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u822c\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u6027\u683c\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306793225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306793225/answer/559163549", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\u53ef\u4ee5\u62cd\u6210\u60ac\u7591\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/544025197", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38755894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38755894/answer/501302697", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u5267\u300a\u8bf7\u56de\u7b541988\u300b\u4f1a\u90a3\u4e48\u611f\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074792/answer/513225456", "content": "\n\u7537\u4eba\u5065\u8eab\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/510429513", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301138796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301138796/answer/560257080", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b\u300b2019 \u9996\u53d1\u9635\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301464866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301464866/answer/540431244", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5b66\u751f\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306537777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306537777/answer/560489102", "content": "\n\u5982\u679c\u9ad8\u4e2d\u751f\u80fd\u8bc1\u660e\u54e5\u5fb7\u5df4\u8d6b\u731c\u60f3\uff0c\u4f1a\u88ab\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6570\u5b66\u7cfb\u4fdd\u9001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/558809858", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306883762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306883762/answer/559369480", "content": "\n\u6cb3\u5357\u5c11\u5973\u5931\u8e2a6\u5e74\uff0c\u88ab\u627e\u5230\u65f6\u4e0e\u4e00\u5bf9\u7236\u5b50\u751f3\u4e2a\u5b69\u5b50\u5e76\u7cbe\u795e\u5206\u88c2\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5e94\u627f\u62c5\u600e\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f\u66b4\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306466153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306466153/answer/557392914", "content": "\n\u5047\u5982\u56de\u5230\u4e2d\u4e16\u7eaa\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u544a\u8bc9\u7fa4\u4f17\u5730\u7403\u4e0d\u662f\u5b87\u5b99\u7684\u4e2d\u5fc3\uff0c\u800c\u4e0d\u88ab\u70e7\u6b7b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307093665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307093665/answer/560852031", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u8d35\u5708\u5bf9\u4e8e\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u91c7\u8bbf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306800516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306800516/answer/559506614", "content": "\n\u5982\u679c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u662f\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9762\u58c1\u8005\uff0c\u6545\u4e8b\u60c5\u8282\u4f1a\u600e\u6837\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300055314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300055314/answer/535856227", "content": "\n\u76f8\u8f83\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u519b\u5bf9\u519b\u5907\u4fdd\u5bc6\u7a0b\u5ea6\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/526898152", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306682210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306682210/answer/558018838", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 RNG \u4e0a\u5355 Letme \u4e25\u541b\u6cfd\u53d1\u5e03\u9000\u5f79\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293365705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293365705/answer/556551553", "content": "\n\u88ab\u5404\u79cd\u521b\u4e1a\u9e21\u6c64\u6d17\u8111\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u6e05\u9192\u7684\u521b\u4e1a\u5931\u8d25\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306537777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306537777/answer/560685409", "content": "\n\u5982\u679c\u9ad8\u4e2d\u751f\u80fd\u8bc1\u660e\u54e5\u5fb7\u5df4\u8d6b\u731c\u60f3\uff0c\u4f1a\u88ab\u6e05\u534e\u5317\u5927\u6570\u5b66\u7cfb\u4fdd\u9001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/552217561", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306682210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306682210/answer/558294441", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 RNG \u4e0a\u5355 Letme \u4e25\u541b\u6cfd\u53d1\u5e03\u9000\u5f79\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21720274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21720274/answer/512830739", "content": "\n\u5929\u8d4b\u5bf9\u7ed8\u753b\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286601595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286601595/answer/560990399", "content": "\n\u90a3\u4e48\u591a\u661f\u4e8c\u4ee3\uff0c\u600e\u4e48\u5bf9\u90ed\u9e92\u9e9f\u597d\u8bc4\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\uff08\u6211\u4e2a\u4eba\u5f88\u559c\u6b22\u4ed6\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297797684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297797684/answer/560947698", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4eca\u7684 NBA \u9ad8\u987a\u4f4d\u65b0\u79c0\u6709\u5f88\u591a\u6295\u5c04\u80fd\u529b\u8f83\u5dee?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301138796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301138796/answer/560706739", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b\u300b2019 \u9996\u53d1\u9635\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270630285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270630285/answer/536415286", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u559c\u6b22\u4e3b\u64ad\u300c\u5434\u7ec7\u4e9a\u5207\u5927\u5ffd\u60a0\u300d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306964093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306964093/answer/559879181", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b\u4f1a\u5728\u6211\u56fd\u5931\u6548\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307002544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307002544/answer/560133552", "content": "\n\u5317\u4eac\u4ea4\u901a\u5927\u5b66\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u53d1\u751f\u7206\u70b8\u4e8b\u6545\u9020\u6210 3 \u540d\u5b66\u751f\u6b7b\u4ea1\uff0c\u4e8b\u6545\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u66b4\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306883762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306883762/answer/560134412", "content": "\n\u6cb3\u5357\u5c11\u5973\u5931\u8e2a6\u5e74\uff0c\u88ab\u627e\u5230\u65f6\u4e0e\u4e00\u5bf9\u7236\u5b50\u751f3\u4e2a\u5b69\u5b50\u5e76\u7cbe\u795e\u5206\u88c2\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5e94\u627f\u62c5\u600e\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f\u66b4\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67634426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67634426/answer/559934264", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6cb3\u5357\u4ec0\u4e48\u6837\u4e2d\u56fd\u5c31\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306682210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306682210/answer/558089089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 RNG \u4e0a\u5355 Letme \u4e25\u541b\u6cfd\u53d1\u5e03\u9000\u5f79\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267108394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267108394/answer/559562147", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u53cd\u5e38\u8bc6\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/556799071", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306682210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306682210/answer/557978948", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 RNG \u4e0a\u5355 Letme \u4e25\u541b\u6cfd\u53d1\u5e03\u9000\u5f79\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306682210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306682210/answer/558001456", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 RNG \u4e0a\u5355 Letme \u4e25\u541b\u6cfd\u53d1\u5e03\u9000\u5f79\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/538595751", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36780848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36780848/answer/558876207", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u516c\u53f8\u7559\u4e0d\u4f4f 90 \u540e\u65b0\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306682210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306682210/answer/558408276", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 RNG \u4e0a\u5355 Letme \u4e25\u541b\u6cfd\u53d1\u5e03\u9000\u5f79\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/557014861", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33563879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33563879/answer/535493364", "content": "\n\u5982\u4f55\u5047\u88c5\u7bee\u7403\u9ad8\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284918405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284918405/answer/548506733", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305413130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305413130/answer/550168673", "content": "\n\u5317\u4eac\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u5b50\u516c\u53f8\u6cd5\u5b9a\u4ee3\u8868\u4eba\u7531\u7f57\u6c38\u6d69\u53d8\u4e3a\u6e29\u6d2a\u559c\uff0c\u6731\u8427\u6728\u7b49 9 \u4f4d\u8463\u4e8b\u5168\u90e8\u9000\u51fa\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297085864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297085864/answer/506534212", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u8fd8\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5bf9\u65b9\u53d1\u6d88\u606f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286381199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286381199/answer/498847949", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5236\u9020\u4e1a\u5411\u5916\u56fd\u642c\u8fc1\uff0c\u800c\u4e0d\u5411\u4e2d\u897f\u90e8\u642c\u8fc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280941227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280941227/answer/493007502", "content": "\n\u72d7\u5bf9\u5a74\u513f\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/512206806", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300415423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300415423/answer/539859306", "content": "\n\u8214\u72d7\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5351\u5fae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300123154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300123154/answer/522939867", "content": "\n\u5f20\u4e09\u4e30\u4f7f\u7528\u592a\u6781\u5251\u6253\u5f97\u8fc7\u4ee4\u72d0\u51b2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306883762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306883762/answer/559351522", "content": "\n\u6cb3\u5357\u5c11\u5973\u5931\u8e2a6\u5e74\uff0c\u88ab\u627e\u5230\u65f6\u4e0e\u4e00\u5bf9\u7236\u5b50\u751f3\u4e2a\u5b69\u5b50\u5e76\u7cbe\u795e\u5206\u88c2\uff0c\u5f53\u4e8b\u4eba\u5e94\u627f\u62c5\u600e\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\uff1f\u66b4\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294308424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294308424/answer/490776678", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f 80 \u540e\u5c0f\u4f19\u6276\u8d77\u6454\u5012\u7684\u5927\u53d4\u53cd\u88ab\u8bb9\uff0c\u76d1\u63a7\u8bc1\u660e\u6e05\u767d\u540e\uff0c\u5c0f\u4f19\u51b3\u5b9a\u8d77\u8bc9\u5bf9\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307002544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307002544/answer/560176476", "content": "\n\u5317\u4eac\u4ea4\u901a\u5927\u5b66\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u53d1\u751f\u7206\u70b8\u4e8b\u6545\u9020\u6210 3 \u540d\u5b66\u751f\u6b7b\u4ea1\uff0c\u4e8b\u6545\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u66b4\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296217242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296217242/answer/509044973", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u6307\u8d23\u4e00\u90e8\u672c\u4e3a\u5c0f\u8bf4\u7684\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u4e0e\u53f2\u4e0d\u7b26\u5462\uff1f\u4eba\u5bb6\u4f5c\u8005\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u52a0\u4e0a\u201c\u6f14\u4e49\u201d\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/559248802", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295503457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295503457/answer/510513983", "content": "\n\u5438\u4e00\u767e\u5757\u7684\u70df\u76f8\u6bd4\u5438\u5341\u5757\u7684\u70df\u4f1a\u5bf9\u8eab\u4f53\u4f24\u5bb3\u8f83\u5c11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/556188395", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29688286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29688286/answer/555250222", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cca\u677e\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u8ba1\u7b97\u51fa\u7684\u4eae\u6591\u80fd\u5f88\u597d\u5730\u53cd\u9a73\u5149\u7684\u6ce2\u52a8\u8bf4\uff1f\n"}]